林鄭：香港冇三權分立

林鄭月娥：完全支持楊潤雄說法 香港沒有三權分立

三權各司其職互相制衡......................咁咪即係三權分立囉

個勢似777連任

講緊三權合作 有冇聽習語錄？